女仔平胸係咪玩完？

係咪平胸等於身材差？除左胸之外，下半身都算匀稱。24腰，下圍34，對腳過100cm（身高太約165cm),偏幼但唔會太幼，腳型算直，下半身望落去有shape,唔會直落無線條。但唯獨真係無咩胸，A cup就一定架啦，因為個人本身都比較瘦。成日因爲個平胸而好無自信，唔敢著一啲lady啲既衫，怕比人笑無咁大個頭戴咁大頂帽。
唔知各位巴絲點睇呢🤢🤢

香港大把平胸

唔一定，b～c cup係最好。

我ok 留低tg之後會聯絡返你

港女都係平胸架啦
洗咩自卑

大把基佬

本身就係，不過我有方法可以幫你整大去，即係我唔會話你可以去到E級，咁好明顯呃人啦，但B尾C頭冇走雞。

請留TG

相都無張你話你lin餅大過波都得啦

渣得多就大，但唔知係真係大左定係腫左
利申：以前AA而家有C

係咪攪大佢個肚？

唔係

係香港黎講咁既身材算係幾好
你都係想我咁答姐

如果有咁既身材都冇仔溝可能個問題唔係出係身材到

圖呢仆街？

好 你話你有線條 你淨係影你個屎忽上黎睇下就得

係咪真架
我自卑到想去隆喇

平胸著衫先好睇呀

因為平胸唔著衫唔好睇

無波仲可以叫身材
細個讀書都教過女仔青春期發育既比較圖片啦
對波係會大架喎，發育不良仲同人講身材

樣貌搭救

係就po張圖黎望望啦
屌你都係差個價錢牌姐

文字描述冇咩說服力
出圖啦

樣>身材

樣普通炸🤢

心地>樣>波>腳

平胸唔會玩完

醜先會玩撚完

同路巴

識打扮 技巧好 都無事既

咁可以收皮

大波都唔一定係身材好

放心
只要你仲係女仔
你係香港一定唔會玩完

樣>胸

整整佢咪得 唔洗咁灰既

樣ok加白 就掂哂

胸只係bonus
最緊要都係閣下個樣

係

想講樣緊要d...

男 : 碌9細係咪玩撚完

平胸有安全感呀
老實講 女人樣重要過身材

識有fd鍾意貧乳
百貨應百客，總有市場嘅

做健身 練好腳、蘿、腰
學吓化裝、著衫
夠嗲/姣 一樣引死男人
身材(唔止對波) 重要過樣

冇胸冇pat先死

好似川綺崚咁平胸都冇問題

我幫你摸大佢

總好過啲baby fat 臉又包 腳又粗

其實我好羨慕你呢啲身型

平胸不是罪
但你可以諗下，胸部是女性既性徵
如果胸細，確實自己都有d過唔到自己心理果關
利申：男，男性性徵明顯（巨炮 ）

隆胸啦

身材仲有頭身比例，腰臀比例，體脂率，細節先係重點

樓豬幾大，食藥仲有無用？

度過廿有102cm（身高大約165cm)，體脂率20%。唔知體脂率要有幾多算好🤭🤭

度過對腳有102cm, （身高大約165cm)，體脂率20%。唔知體脂率要有幾多算好🤭🤭

點先叫標準

想知+1

港女=無波族人

飲東江水大多數無波

唔係
不過你首先唔好介意一舍睇得上你ge男朋友
有少少戀童僻...

去台灣隆大佢囉
使咩驚

身材黎講係， 對我黎講， 其實香港一路有個錯誤觀念， 覺得身材一定係天生係咁就係咁。 其實可以透過後天運動改變體態， 香港d女仔真係瘦得好恐怖。 行兩步街， 就好易揾到個女仔大腿連我手臂都粗過佢(我唔算粗，得15,16 吋) 腿幼影響到對腳唔夠力， 唔夠力步姿一定有問題，繼而到脊椎等等。 仲見過d做左人老母， 得米5 幾， 手腳瘦黃， 粗度大約正常男人前臂，點解可以屙到舊有佢半身咁大舊肉出黎， 諗起都覺得香港d女人病態。

講咁多， 其實你人品有問題，幾靚都假

同意呀，過瘦都唔好睇。我大腿唔算幼，有19吋，可能因為以前跑短跑

屎忽大唔大先

平胸著Lady 衫冇問題喎
著Slutty 衫就話自暴其短啫

個波同個lin餅一樣色

34吋，翹

平胸著衫靚d，

中學做開運動，所以唔會太細

玩咩完姐 唔好聽樓上班友鳩up 健康咪得囉
睇開啲 個世界咁大 你對波咁細 算得係乜嘢

屌你老母講咁耐都冇圖 男人老狗扮咩女人

Hello motto

Man's style?

我不厭其煩再提醒各位女性，喺香港，有個閪就無敵！

細個唔飲豆漿，大個咪平胸囉

唔係
腳同pat好睇好多

冇波降一級
者係苟姑娘係A
少少波A-/B+
平胸B

THIS

無圖點討論

男人得5cm係咪玩完？

有冇heidi樣

大把model 平胸啦，平胸著衫其實仲好睇

真係想問d 細波過男人既女仔，我個個星期做gym又推又夾，你問下自己做過d咩增值自己？

樣靚咪平胸都ok
普通樣/樣衰就算9數認命啦 唔洗再安慰自己

不能同意更多
雖然我唔明 點解鍾意貧乳
腿

搵胡cf操返大佢

Pm做我女朋友

借對腳黎奶下ok?

你呢個問題等於一個矮撚係矮人國生活一樣，邊有問題

樣靚就夠啦

圖？

高165腳100cm?

go ahead 我寧願假都唔要平胸

只有醜先會玩完

Show 對腳出黎 理撚 得你大唔大波
利申：腳膠

叫你條仔一路屌你既時候一唔大力渣波
果時最有效果

利：幫過幾條女咁upgrade

香港a cup已經係中上大波

Yes,但係係由對腳度到肚臍下面。

胸大只係一個bonus黎，平胸唔係一個問題

model平胸係因為designer想你focus係見衫度 大波會分散咗attention

就咁睇比例好唔錯
體脂仲要20%
個人認為女仔體脂20-25係好正
波大唔大係加分 並唔會扣分
利申：男

腳型直

唔係，因為平胸但仲有個窿

講咁多直接放圖啦

a cup學乜撚人做女人呀

做下weight training練線條 冇問題

我覺得自信唔係建立喺對波到
但因為依樣嘢搞到冇自信就去窿啦

香港黎講 a已經係有波 至於你自己覺得細咪去隆胸

樣 蘿 腰 波 腳

正常

其實大波同平胸各有各好睇
平胸就著衫好睇
大波就唔著衫好睇

增肥

瘦底，食極唔肥，好難增🤢

大把TP都係平胸 冇問題

我都想大波啲 但食極都唔肥

日本a cup寫真妹
我又唔係好同意咁樣叫玩完，我可以玩好耐

好似唔知咩心理戀態/戀童嘅男仔先會中意平胸

平胸等於身材差？ 係
唔係話胸越大一定越靚, 但平胸根本係缺陷,
叫得身材好當然要成個線條+曲線整體加埋,
所以平既根本就無身材可言

但平胸唔一定玩完, 其他唔太差一樣有人要,
但[size=6]同等身型有胸一定屌打無胸[/size=4],

有冇pat先，pat都冇肉就 。。

靚就唔係，樣衰不如投胎再抽過

34吋，有肉地

幾靚都好，平胸真係扣好多分

係，拜拜

咁度法我條j都40cm

我上網睇人地話度上下半身比例係咁度

grace chan

上半得返65cm
頭點都20cm
個身短過小學生？

有幾多身家先

由平變A

沒有波 怎敢說心事

你重有閪

增肥d, 波自然會有

自欺欺人到呢

腰24真係幾吸引

重申多次，我係由肚臍下面開始度102cm

肚臍下面即係大約盆骨果個位

強烈要求法定平胸列入傷殘

樣靚加瘦 贏曬 理得你A

樣第一

性格好緊要

個樣靚d男人話之你凹落去

原來有分別架
咁青春期高唔夠10cm都叫有發育啦

當然

屌你老味乳癌就有你份

呢條女咩名

自欺欺人到 腳長幾多咪幾多囉，又要報埋咩肚臍

唔敢直接面對同接受自己既身體，何來會有自信

你既人生同價值唔係由數字同外人眼光決定囉

How about 樣

根本名模楊錚所講，model普遍唔可以大波，係因為唔可以搶走件衫設計個flow
即係要搵一d身材無咁吸引既人黎著衫，等觀眾集中返係件衫到，而唔會分心留意左女人應有的優美曲線
男人當然係會睇女人個身材多過佢著個件衫啦，平胸無野好望先要望衫姐

咁當然model都要樣靚長腿夠高，等人地望到佢著住件衫行出黎，唔係單單平胸就做到

其實已經打左個折頭， 單係計粗度， 都唔奢望d肉會firm, 其求肥肥地都算。

你掉番轉頭又唔洗驚個胸，你已經仲有運動底， 勤力少少操番靚， 都已經好過好多女仔， 已經響我眼中係咁。

手機up唔到圖， 唔係有夾爆頭系列

女正常30, 廿幾有d腹架喇wor

係香港,只要你係女性,都幾難玩完

已經慣咗香港女仔全部平

未去到腹肌既，有少少線條咁囉

最愛平胸女

唔知點解對大波妹無興趣

我反而唔鍾意啲咁大波既女人
A-b cup先係岩岩好

Firm既話都算firm,因為對腳算係運動肌肉型。但19吋我都覺好似粗左啲

肚臍度係下半身
腳長係下陰開始度
上下半身5比8我都有
利申：男

我唔介意啊，做我女朋友囉

呢d好自由架姐， 身型某程度可以話比人知你係個點嘅人， 例如一個150cm, 200磅大肥婆首先一定唔會係個對自己負責嘅人。

你順從自己， 吸引番d你本該吸引到嘅人咪得。 反之，你唔安於現狀，咪諗方法改變下

唔除衫嘅話樓主你身材算好，平時sip吓嘢鬼有人知你平胸，實大把人狗衝添

樣>>腳>囉>心地>>波

無波咪練蘿，蘿又唔撚練、前平後平就真係玩撚完

唔需要自卑
胸大與細都有缺點同優點
上面都有講胸細優點係著衫好睇d
其實胸大都有缺點 就係會容易惹黎唔友善既目光(e.g d阿叔眼金金望住你個胸好耐 著鬆身衫顯肥)
大家都有好處同難處 唔好咁介懷

做gym操腳

先天不足 需後天努力

平胸要塔配西口西面先得

有胸冇樣冇腳咪又係咁 樣樣都有佢既market既~

有沒有heidi級數的外表？

我覺得學歷重要過身材

你真係未去過外國
我識有D鬼佬覺得平胸超正
同埋有D單眼皮亞洲女佢地都話正
雖然唔知點解

腳相？

利申 覺得腰同腳重要d

男朋友日日都會惗大波妹,你話呢

係香港你樣唔醜凹入去都有人要

算啦
喺香港地
操開gym嘅港男有可能仲大波過港女
港女嘅出路一係去隆胸，一係就用性格取勝
但好明顯大部分港女唔止冇波，就連後者都冇

好撚慘

都係嗰句
平胸都可以好撚正

冇波你都敢當自己係女人？

其實fyy之流咪一樣冇波
都大把連登仔J

平胸真係好柒，同屌男人無分别

屌得多真係驚變gay

體脂25
少肥
好羨慕絲打有長腿

睇整體既...

樣 聲 胸 腳 性格

身加頭得65cm

港男短撚係咪都玩完？

皮膚好仲有得救

sorry，a cup真係接受唔到

唔係 一定係樣重要啲 身材係bonus

有會加分 無好少會扣分

圖呢，屌你

有波有腰又如何，條腿粗到踢得死人咪又係收皮

波細都話可以墊下，腳粗真係冇撚得救

19吋會唔會好粗？

隆胸咪攪掂

你班友真係離晒譜 點解到第9頁都冇人出Heidi張gif？等我嚟。

唔好信話樣>胸，講呢D肯定係青頭，手都未拖過

Read

個人認為啱啱好

你唔係以為咁講會顯得你好醒下話

樣靚=贏

比人日日咁渣就得

大波著衫唔靚

有腳 五官端正都大把市場
胸?港女無架

有波有腰腳粗收皮？？
無波有腰腳粗點算？？

直接一句啦
樣靚有波 定 樣靚無波？

一句講曬 圖定老母

自拍對腳出黎睇下先啦

有呀

費事啦

咁好難知粗定幼

有冇波都冇乜所謂，性格最緊要
利申: 2個ex都大波

小腿12吋半，大腿19吋，頗firm同直

做 gym 推胸，升1 cup 唔難

可能我認真咗 但都想真心回應一下絲打
我有一個女仔朋友係真·平胸 應該AA咁上下 樣就正常五官端正 但係心地好性格好脾氣好 又識煮飯整下手作仔閒時會去行山 佢係有拖拍而且keep住有人追 所以我覺得其實第一印象雖然係重要 但係評核一個人嘅話 內涵內在美係同等或者更重要

如果比男仔揀 我估都唔會揀個公主病靚港女 唔揀個脾氣100分但外貌平平嘅女仔掛（fuckboy另計） 既然絲打都話自己樣貌正常 我覺得一定唔會收皮的

講得好岩，樣一般，平胸對我講真係冇咩所謂，最緊要性格好

有無都無所謂
無加分

百貨應百客，小弟正正接受到平胸

我愛平呀

有樣就得咖啦

想識平胸 瘦瘦地既女仔

自貼上黎啦

A B C D 都係定義黎

條女連b都冇是否玩完
但係屎忽好大

但好易好撚………

去做gym操肌肉 外國好多鬼佬中意

咁右胸呢？
大細波？

港女9成都係平胸，一樣大把狗公當佢地神咁拜，狗公有閪屌就得

深蹲操屎忽，密大腿

練下個hip最緊要

老實講，睇樓主暫時啲數據，
唔多有curve，165臀圍應該要有35先夠
34唔太夠肉

大脾19以呢個身高都唔夠
樓主整體身型應該都係偏瘦
食返肥少少，操下肌先啦

港女平胸 都唔係啲咩新聞啦

睇人啦。有啲人接受平胸
我自己就寧願肥婆大波好過瘦閪飛機場

皮膚黑定白先

唔白

俾我屌你啦，當做下善事同我扑野

又要瘦底又要大波 屌你咩

你知唔知咩叫腳

唔做運動既女仔基本玩完

到底幾蠢先講得出165CM 對腳100CM

靚女平胸

玩兩粒滄海遺珠

塭我
平胸我接受到

不如你過美國住一排
周街都大波妹同肥婆
仲要係好肥個種

係香港
大波妹係稀有資源黎
但係鬼佬眼中
瘦底細胸先係罕有

同埋亞洲女人普遍比白人女人更受歡迎
呢個係研究證實左

我夠知全世界喜好唔一樣
不過唔一樣當中都係有主流喜好

我從來都無話醒
係唔知邊條撚屌死要拗呢d叫呀媽係女人
吹賬

試過就知幾靚都好，ipad真是99.9%起唔到機ga

呢樣真

仲要條仔之前玩過 D 以上
真係熄燈訓覺把啦

唔係
除非你樣衰又窮

廋底唔一定要大波, 但最少要有波

鄧香港男人可憐

唔要大 但係都唔可以冇

香港嚟講A cup唔算細

都未數到蠶豆級 黃豆級 赤小豆級

係，我大厦有兩母女凹胸tim

一路都覺得平胸嘅冇資格叫自己做女人 自己對奶都大過佢哋 重算咩女人 除衫嗰下真係好影衰女人

性格唔好幾大波幾靚都無撚用啦

你話平胸女屌一次半次冇問題，好果日日對住真係吹都唔起

練大個屎忽 一樣有人要

利申： 鍾意屎忽多過波

樓主講咁耐都係想人認同佢好正

我四肢瘦 但屎忽好大 大脾又多肉 但唯獨啲脂肪冇走上個胸 得A
如果有埋個胸可以叫完美身材 應有肉既地方有肉 冇肉既就冇乜肉
但真係試過好多方法都升唔到cup

香港大把平胸 多到只要你係大胸就唔正常 劣質都可以上神台 你話係咪反智